[redvelvet]今朝同wendy飲茶我當眾表演振夫綱...18+

之前wendy就已經成日話想去飲茶但我識佢咁耐都未帶過佢去 正好呢排天氣凍,幾個去左外國讀書既fd又咁岩放假番黎香港 咁我咪約埋一齊飲下茶順便聚下舊

其實聚唔聚舊我係冇乜所謂 我主要目的係帶wendy出去威比班毒撚睇 點知出到黎個個都唔同之前哂樣...仲著到幾肆正變到超型同之前完全唔同feel 變到成個人生winner咁 得我著埋d動漫t-shirt 仲比wendy笑成日都著同一件==

之後都係食下野吹下水咁 同佢地分享下我與wendy的生活小點滴 食到咁上下我想食燒賣就叫wendy幫我出去攞2籠番黎 怕佢唔知咩黎我就話黃色一舊舊果d好易認 點知轉個頭條8婆同我拎左2籠馬拉糕番黎 我即刻發火罵鳩佢死8婆玩鳩我 之後我仲用舊馬拉糕dup鳩wendy塊馬拉糕面 班人見我咁skr比我嚇到o哂咀唔敢出聲 心諗今次我終於都型番一次了

點知wendy冇啦啦還拖一把打埋黎 我被佢打到眼鏡都飛走埋仲差少少痛到哭左TT😢 班撚屌仲係到拍手叫好 屌你老母成班都牆頭草

最後我扮去廁所,之後偷偷地自己走左 要佢地比埋我果份 抵啦傻仔

所以話d女人真係唔罵下都唔知驚 ...18+

冇是咁的，0分

垃圾

同你差唔多

wendy塊馬拉糕面

收聲啦

收聲啦傻鳩

好波!

太長唔想睇

真係唔罵唔知驚

同之前比算短

想射精了...

又搞搞陣?

幾skr...

射精WENDY

射精sir型

我射精wendy❤

好好打？

貼埋其他成員

Wendy收收皮先 而家Nancy屌打到你仆街

暫時未輸過

佢呢d低質狗唔打唔得

幾q 咩名

收聲啦傻鳩 條momoland粉皮都比我打到唔敢入

祖兒個口正到

irene?

呢張超q睇到我想色情...

色情狗躝啦

d老女人成30歲都黎仲係到扮可愛==

睇怕有排先會見到肥wendy

skr....

好波導

我射精眼鏡wendy

睇到我想色情代表張相十分高質...

咁快就上熱門了==

我舐wendy腋下射精...18+

姐係點=.=

幾型

圓眼鏡wendy好睇

做愛❤

你到底係邊個分身==

wendy呢d鬼妹仔應該好大食

射精

我大食d

想色情?

下姐係點==

我舐她腋下

55

jooe>nancy

咁開心?

望我jer仔?

你好撚好打？

想屌她屎忽

越黎越瘦點頂得住我射精==

笑乜?

wendy正喔

呢期最正❤

呢個垃圾post有一半都係樓主自己推==

skr

不嬲個個post有一半都係我自己推架啦==

原來比人打 個死毒撚就係你
底啦

=.=''

==

我勁

好色情❤

躝啦

靚

關Nancy❤咩事

只有我咁靚仔 佢先配得上我 先從中得到自己的價值

Nancy❤ 眼中 唔會見到射精sir

依件想大巴大巴車落去

ho ball

fight

????

jooe打死nancy

我會保護Nancy❤

又背住我

你打jooe?

唔似你打女人呀

我比jooe佢打

但我會攬住Nancy❤

打在我身痛在Nancy心❤

仲要押埋韻

你話好唔好波

咁就100

想問下邊到有押韻.....

身 心 韻

正喔❤

躝啦傻鳩

❤

好似都貼得差唔多了

又乜水阿==

你最愛

幾正....

咁你射精未

邊位手足黎 想同佢講聲 我一直以黎都幾欣賞佢....大家一起加油

平安夜no色情

真粉

call G切忌沉船

明年我都會繼續努力

爭碌盲公竹

好似好耐冇見過你

我=佢枝盲公竹

嗚阿...好sweet...

自己講自己笑😨

未完

呢d甜言蜜語 女仔100%中招

我=隻松鼠

發覺今晚我戰鬥力大增....1個人就推左成百

見到wendy笑我就非常開心❤

有冇執返副眼鏡先走

肥妹仔wendy

now

我射精

射精18+

新版徐子珊咁既款

Wendy我wife

躝啦垃圾

好色情...